暈生精力加切丁 iq題

有邊個人會義不容辭咁幫助人 估一個人
因為關乎切丁所以唔俾提示 我敢講連登仔無人估到 十頁開估

老母

秒

屌你老母

秒 唔使十頁

唔好咁低質ok?

陳寶珊

馬荺

慢慢估，反正十頁前一定無人估到

世上只有老母好喎

林鄭

係咪日本人名

最啱既答案黎喎

不二周助

德蘭修女

上帝 耶穌 佛祖 菩薩

守門員

馮仁幫

我估個個人係 樓豬

你咁小提示無可能估到.
起碼講係咩國籍人名同幾多字都好.

有邊個人

就係有邊個人

我不如切定條丁再連同提示俾你